@inproceedings{Jadi-Monceaux-Claveau-Daille:TALN:2016,
    author = "Jadi,Gr\'{e}goire and Monceaux,Laura and Claveau,Vincent and Daille,B\'{e}atrice",
    title = "Extraction d'expressions-cibles de l'opinion : de l'anglais au fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Posters)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "443-450",
    note = "Opinion Target Expression extraction : from English to French",
    abstract = "Dans cet article, nous pr\'{e}sentons le d\'{e}veloppement d'un syst\`{e}me d'extraction d'expressions-cibles pour l'anglais et sa transposition au fran\c{c}ais. En compl\'{e}ment, nous avons r\'{e}alis\'{e} une \'{e}tude de l'efficacit\'{e} des traits en anglais et en fran\c{c}ais qui tend \`{a} montrer qu'il est possible de r\'{e}aliser un syst\`{e}me d'extraction d'expressions-cibles ind\'{e}pendant du domaine. Pour finir, nous proposons une analyse comparative des erreurs commises par nos syst\`{e}mes en anglais et fran\c{c}ais et envisageons diff\'{e}rentes solutions \`{a} ces probl\`{e}mes.",
    keywords = "Fouille de l'Opinion, Extraction d'Expressions-Cibles, \'{E}tiquetage Multilingue.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/71.pdf"
}
